有冇人試過發左跡之後走去溝舊時啲中學同學?

U grad左幾年，見到有個以前想溝既中同岩岩散左，硬係有種心結想試下，不過呢幾年一路都無聯絡，好似會嚇親佢咁，有無人試過呢種情況?

想試就去馬啦，通常都係越拖越後悔

發左跡梗係去溝而家讀梗中學既

我就溝而家讀緊小學的

巴打

條女之前個幾件都係啲banker，睇嚟都好高要求下

人類通常感到後悔係自己無試過嘅事，而唔係失敗嘅事
想做就去馬啦

why not
nothing to lose on this bet

搵啲切入點普通傾下計先，大家都有興趣既話自然都feel到，無咪做朋友慢慢浸

FBI